條例撤回 ,亦即警犬收皮之時

點解要加人工?係因為要塞住將來有得留任ge警犬把口咋,開槍打人強姦殺人果班洗定個8月15啦

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

白衫ugrad 醒目仔肯定諗好晒藉口推比老散

散仔自求多褔喇

一係帶部錄音機番工錄底上司order等清算日保障自己